曹探長 石堅 亦要put on dancing shoes

為何滯留洞岀面
磨我屁股側兩邊
做愛帶套最㗰錢
入我bareback先老練
You belong to Japan scene
You are riming queen
願你快快趣中岀我像勁舞似雷電